【有後生仔戴頭盔俾廢老屌】所以我地所有打工仔都要戴頭盔番工放工！

尋日見倒個西裝哥哥戴頭盔番工
即刻覺得佢好有承擔
佢未必有上前線
至少佢唔怕受白眼喺無盡廢中廢老嘅商業區戴住頭盔無聲抗議
今日我都衝破左心理障礙戴住搭地鐵
希望所有覺得自己單機都有基本自我保護能力嘅人一齊做

行動作用：
行動支持
無聲抗議
讓抗爭成為日常
要令外地人（尤其蝗）一睇就知香港好危險
用人群保護前線

8.5我會罷工

罷工會參與集會

光復香港

時代革命

幫我推好想多啲人部我戴

cd rom專登開acc黎參與
會怕羞
可唔可以幫我推

一齊部我瘋狂戴頭盔丫

一齊陪我瘋狂戴頭盔丫

我陪你戴！

推

過左個心理關口，連口罩都唔帶啦我

我都係關第一下心理關口好怕羞